FIFA 18 Ultimate Team 討論區（51）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

打到好灰

今個星期既sb難打左好撚多

我都覺
呢兩日個gameplay真係好怪

今個星期totw好正

打online 都冇咁難打
打offline league 都會輸 究竟做乜呀

出左？

Mooy alonso

唔見有

所有pack all in

仲有so9 Neymar

會唔會乘勢岀ultimate pack

又可以準備冧市

一撚定

聽日可能仲有icon sbc
下禮拜又聖誕 ea又fatfat

聖誕ea 實出

All in mooy

20萬

Blackfriday 正d

原來大家都覺，我都打咗場加時輸3:4 對上一次輸波都唔知係幾時

D人個個食晒屎落場咁，又唔走位或者走埋d西位

Rafael
有冇人數到 德甲出左幾多隻if lm
個個星期都有一隻咁

咁誇

跪救軒達神

屌 咁貴 不過費甸都要 佢走唔甩

日本仔都有 alonso d數值成個中場咁

冇aurier

我要mooy 算啦

出得一場點會有...7萬要放走la其實

冇hendo我棄

未必 今個禮拜多pack
唔貴得去邊

04 上場比人中出 都可以有if cb

賣sif young 換h/h alonso

你隨波逐流

等羊減價

94分鐘追平

支持猩猩

仲諗住mooy未必出冇放到隻if

我對mooy 有愛 應該可以用

我放30k都覺得遲左

有普金vvd拍住拜利，駛唔駛做futmas vvd

出極都係廢有撚用咩

Mooy 晤准彈波

隻raffael好撚正 可惜棄撚左德甲

咁做左實好
又唔係難做

Raffael 幾好用
安心拎隻84做任

Naldo 都ok
但德甲太多好中堅
未輪到佢玩

有閒錢咪做 好似話8萬左右姐

打攻中都還可
雖然我都係給繼續reus

唔知84同86差幾遠

我隻84 untrade 做硬任

好彩3皮野入左aurier之後6萬放左
-6入左個靚波無出totw

本身入唔小其實

有冇巴打玩開兩邊岀波
咩陣最好
同埋隻中鋒應該點set戰術
跑狗陣玩到悶

意甲大把中場揀啦

打433 中間用佢換parolo

23.5k 執咗張shadow if mooy

差唔多啦 以前都係呢d價位入 好想知SIF mooy 幾錢

我估最後100k左右

但好樣衰

係咪on9嫁
你老母 打打下下面條bar無撚左

屌你 人地踢波炸

不過我同意

aurier 同ederson 張otw都封塵

窮丁英超rb用邊啲好

啱啱抽左隻mahrez if 有冇用後咁
同埋硬係覺得mk恩好廢

Aurier cedric bellerin

新手想問每週任務果個線上單人比賽係包邊幾個模式

巴打係咪電視有hdr? 我自己如果開左hdr mode都成日冇左咁d人品bar 一時冇左一條一時兩條冇曬 小地圖就經常透明曬

100k 咪仲貴過futmas hehe,邊有可能

細梅貴一皮
奧達貴一皮

加果兩三格值咩

If 木耳到底未 執平貨

我仲以為EA 用埋呢d 招做鳩人

sif mooy好吸引
依家用緊if tolisso連住保定+totgs kimmich
為咗mooy換哂佢會唔會唔太值

靠tolisso hybrid英超

唔關事，由day 1已經有呢個bug，多數罰球快開之後出現，到有龍門球正常翻
EA

本身已經用緊 下隻應該轉華西

本身左腳....

屌兩隻都出sif又要洗錢了

睇完你個陣就覺得自己啲人廢
但係我係唔會放棄用自己

6萬以下我即買20隻黎炒

卡路爾果個要同邊個MODE打入3球頭槌

玩到灰
考完試諗住可以wl，但係狂中壓星icon隊
玩毛

見到木耳 好撚後悔整左靴里拉

真利要砌ST 沙拿啦

一左一右不知幾正

新手第一年玩
出sif既話 舊個張黑卡價格會有咩變化 同點解

通常sif 果張會replace if 個價，if 插一插
點解係因為個個都換新sif 放舊咭

未砌vvd 最後機會

想問巴打你地開pack會喺手機app定pc/console in game開，同埋開之前會唔會抽廢包etc. 先開大包

單人線上 fdly season右菇個mode

sif mooy定if tolisso ？

Otw tolisso

俾普金salah右腳入左2球世界波輸
Ea我屌你老母

又hehe又木耳又神軒點揀

有冇人一齊擦

冇分別架

Pc咩事呀。。。打左3場dkt都button delay...次次網絡反應時間都係得一格點打呀咁

Diu 又係獌 lingard

啲youtuber 抽左5皮野港紙都唔中totgs c朗

果斷唔撚做

說好的神軒呢

呢個真 卡華積廢到嘔

真係開口中，連加特

Lin

EA曲線引人反獌

Ea係咪痴撚左線

Musa要84

老豆講句
張lin 唔差

出左15隻 3隻曼聯

要人地1隻if加83rating換條柒碌

出撚完獌未呀 一日一隻咁滯

英超大撚曬

兩隻英超都唔撚做
又貴又廢
屌

真係擺明大細超到仆街

仲要張張都係獌

屌 你出英超都唔緊要 出下阿狗 其他得唔得

無利狗

出下般尼、屈仔呢堆都好丫

大量金卡回收再出sbc+ultimate pack
In EA we trust

中超球王要85rating

點解冇人講保連奴 應該唔差

因為出廢lin太撚離譜

玩意甲真係食撚屎

咪就係 諗住即刻做左神軒佢 點知出隻垃圾

德甲都係

咁出法應該唔會有伊巴啦

想問係咪死左ser... 我埸5-0 SB呀屌

futbin話SIF Mooy 8萬

要十萬多d wo 應該

Ea做得出

mooy 已經掃左幾隻

拿，如果張張好似英超咁麻撚煩，就咪攪
徳甲依家少少地又易做，開心下

75k有

死ser

下張出連迪路夫

8萬內BUY NOW都冇哂了

好彩尋日做左雲迪克
無留錢 等笠水軒

其實廢lin張卡好似幾勁

古天奴

咁之後會跌成點

有張 7萬

頭一水最貴
過兩三日就

係放就呢一兩日好放

聽晚wl派彩有排跌啦

死左ser?

6萬樓下即入多n隻 長線炒

lin好波

入到，
musa 保連奴 同埋

連格

頭先開開下pack連唔到ea server 過左幾分鐘入返就連續walk out buffon+lloris

入到了
連格睇落還可以，係33有均D
musa 要84，如果出vardy 咪要87？

仲未入到
Musa佢aggression好低
仲諗緊整唔整

me KDB Modric

睇隻人實用程度既 musa 出黎d stat 同安東尼奧差唔多 咪要7萬

有冇人有基阿連尼 食評？
真係值呢個價？
見羅馬4k cb 都好似有得同佢比

神軒？

Has feyenoord to win 20-0 to get an inform? 0-7 in a derby isnt enough apparently

係twitter 見例都覺得好on9

安東身體好好多，重要44

英超有無邊隻CAM stat好過Lin?

又死

屌你老母ea打3場sb就斷足3場
唔撚洗打啦

屌你老母出英超都算 又曼聯
車14有Baka
阿14有禾仔
利14有神軒
出乜嘢連加特姐

明未？ ea 小氣到

作為獌都屌出黎

睇落過得去

死server

想棄驚 放1m 有無人收

收2m otw Neymar 過
PS4
Tg:fung99

買 Dybala 定遲啲先好？ xmas promotion 係咪會好癲？

其實跌到廿萬已經好低了。。

連加特都有 得獌先會做

做乜事pedro cahill mata laporte aduriz呢堆突然咁好慢
我掛8500都比人秒鳩哂，有貨巴打可以諗下放唔放

EA=獌狗

耶穌踢cam都好過佢

sbc

不了

個server 想點⋯

所以就想買

唔知ptg payet 升唔升得起 入左兩張 之後sbc 應該要用ptg or otw 掛

心思思想買隻togs綿龍頂普金迪迪尼打cam

Raffael隻sif好似仲勁過耶蘇

點解意甲84 炒起哂

入唔到server 喎，你地玩到？

我都想知，佩利錫直頭冇咩貨

R爆頭 7.5k 放咗幾隻khedira

應該關保連奴事

LB用開if zeegelaar 換唔換if alonso好

隻perisic炒到上1萬
唔小心放左9800都比人即秒

sif 羊啦

但羊m/m 用開zeegelaar個種大隻佬
之前用過if羊 sif用落勁好多?

唔知點解我有預感9號佢會出firmino

無咩可能

隻musa對比啲能力拍得住if jesus

sif raffael 又唔貴喎

好掙扎做唔做salah好 手頭上得600k

真係lingard我屌你老母ea

做85+應該意甲最易做
85有馬治斯澳 琴日買左隻先14k
87有咸錫 28k有交易
琴日中場班84都係6k買到晒
中堅同前鋒班84就5k就得
又多選擇，國藉又正路易混其他聯賽

lingard數值睇落幾吸引
利申 非獌狗

200-280k搞掂 幾好用

係咪應該唔會岀利 有堆83 84

有冇solution 參考下

啦子

意甲隻totw右翼既traits好勁
但食左hunter之後既速度數值仲係好低 仲要成190高 用落應該仲慢

賣鳩走哂佢想

耶莫蘭高咁

仲有lovern

無軒 好失望

岀左隻lingard記念曼連場波

FIFA 逼害真利

西甲好似剩係出過2隻

連加特響game真定假樣？

真

Lin食返加pas ge chem睇來可以換走我隻普金大力神

未踢就出咖喎清 反獌講第樣

利申 曼城fans

9up ja ma 俾隻利我啦

6號呀

10號 古天奴得唔得 但會貴到pk

點知6號出lovren

巴塞做pes封面ea都出隻保連奴喎

不了 冇錢

12號Gomez also ok

有冇巴打仲斷緊
入到一陣又斷
垃圾ea

好彩琴晚放5600無人要 又貴多幾千

5號出韋拿老母

老母仲衰過神軒
但game 入面會幾好用

估唔到隻mooy 咁平
係咪因為冇乜名氣
但應該仲有空間可以跌

等佢再出promo pack 先入貨

可能樣衰

我估好大機

有冇人做左lin
我驚佢冇T 冇S 冇Sm 唔知做唔做好

入左幾張奧燒希望唔洗濃

82 可以期望d 咩
頂多係張射波型攻中
但英講top 既點會夠if sif 世三來

咁我都係唔做住 成5皮 萬一唔好用會好hurt
我晏小小賣番晒d卡出去

lingard打st唔錯 finishing又好過耶穌

乜你咁隨波逐流

因為佢同頂級果班中中比係唔夠勁

防守差同矮 同埋國籍垃圾

但英超都冇乜好揀

mooy都係等過兩日平d先買

有無人有聖誕musa食評

實跌到pk, 聖誕勁出pack, d人又科水買禮物比自己

太樣衰，晤想用

不知幾型 白雪雪光頭好易認
如果跌到5/6萬就比多兩萬做super sup
張if都係sup

龜頭

so9 唔知好唔好用呢

有冇alonso食評？
依加好鬼貴

買左下體會隻sif 右閘未知好唔好用
數值唔差

Zuber 數值差冇幾
果時個價係佢一成

無速度嘅邊路都咁貴

Hi

慢版既sandro咁

一切都關個樣事

英超，西班牙

Musa其實值唔值咁貴?成8萬 耶穌連埋HUN先賣緊2萬

佢4點後先出黎 隨住先

廢lin得82

有冇下體會rb if 既食評
想用佢頂carvajal

琴日砌完隻vvd
防守無咩特別
但佢個long pass trait好正
長傳好似導彈咁

唔計Chem 邊隻cdm最好？單防中
(Icon除外）

標準答案:Kanye/藥膏

限定卡同普金
又唔係咁比既

有隻75 untrade TOTW
買多萬6蚊人就做到

今晚返去試下

保哥有無食評

而家wagner係咪比人雪緊？？幾場都唔見佢有上場

搞轉會掛

拜狗？

而家futbin更新左，睇價錢果度係咪無左更新舊野⋯

本身閘已經好勁

walker咁

話撚左獌有特權

單防中冇可能係藥高
條仆街企係到
kante又矮
我覺得係維度
goreztka都唔差

英超嘅話呢？

Azp

hybird得唔得 用matuidi 冇咪上面果兩個

我覺得馬迪算係最好單防中 係就係慢d但只要唔好比佢上前就ok
費難癲奴都ok

想問So9 打cam係咪好d
諗緊Messi cam + Potm sane st+ so9 st
定 so 9 cam + potm sane st +bale st

so9 同messi 都係打cam 好d 但我用緊messi st 都唔錯

用唔到, 轉左佢既話RAMOS CHEM 無10

musa 99 stam 爆足全場

你老尾臭閪 上個patch之後啲後衛好撚柒鐘意走出黎標波 好撚戇鳩咁樣搞到失位畀人入 又唔撚畀人SET唔標波

仲有想問點樣解決成撚日傳錯人問題 成鳩日唔係傳錯方向就係傳左遠近嘅人

最唔撚明shoot左個瞬間啲人就雞撚咁腳趕撚住回後 屌你老尾個波撲左出黎彈去你個邊 你就已經回後梗咁肯撚定冇得搶番粒波補射啦屌你老母

其他新加嘅戇鳩野都講到臭曬

屌你老母臭閪EA年撚年都出新一集FIFA 今集變到乜撚柒都退撚曬步

矮
平價來講
If波圖防中最好
又高又大隻
食張engine好勁

推

為左同sif mahrez夾chem
已經做左

為咗整張呀保堆後備冇撚晒

西甲最強中場 保連奴

呢個post可以咁回

1)咪撚怨婦啦
2)係咪你防守屎
3)你玩fm定fifa
4)臭你又hi
5)棄game保平安

真係要選一係馬迪一係簡迪 一個慢一個矮

藥膏手控勁
唔手控真係人都癲, d 企位長期都錯, 又夢遊咁, 真係想落場打七佢

隻musa普金都90幾stam，根本狂爆到加埋時都用唔哂，加到99其實冇分別

有無食評呀

Wl 幾點派彩？

幾好丫
現實佢都係咁撚樣

下周Matchup鳩估

蘇超
些路迪 對 格流 ／ 老母很好 對 咸美頓

英超
白禮頓 對 般尼矛妻

英甲
萎根 對 梳士貝利

沙地聯
艾納斯 對 吉達艾阿里

現實都係唔撚跑 得個身體質素

weak foot

吹牙

其實呢d咁資訊性同popular既野
你問得黎 等得人答
你都google到個答案啦

巨根梳士貝利季初是咪出過

留意返意假今年都冇歇冬

花名多到

意甲今個星期有AC嘛
所以估佢唔再出

除左成日傳錯波之外其他未試過
同埋依家個龍會自動幫你解圍
屌你老母，洗撚你幫我做決定咩
後場猜緊波零威脅，無啦啦大腳清
一野送粒波比對面

係 咁典？

打完咁多字都唔答佢

有無人一樣入唔到app?

整左Musa 同廢lin 唔知勁唔勁呢

普金musa加張sni卡已經勁到仆街 走甩少少都追唔返，射波數值低，但係用起上黎射波又好準

我睇個ITANI用好癲 下下直線放狗

我仲要用musa拍vardy雙箭頭

答得一個 第二個又問
唔好答最好

可能上GOOGLE搵太隨波逐流啦

用緊if Wilson轉musa好唔好

隻if naldo張卡好靚 德甲必備

上百毒查應該冇咁隨波逐流

咁上連登呢

張lingard 數值嬴曬 nif 米希

但一張82 一張85

如果sbc 出埋華迪就不敢想像

5星wf vs 3星wf....

上百毒咪即係隨13億波

等睇連迪路夫
IN獌狗WE TRUST

聽日出埋傑斯tim

If Wilson+Musa

聽日出SMALLING信唔信

做完MUSA又驚佢出VARDY

做左中超球皇個任
快啲收工比我打機

我入場轉陣要來打翼
應該musa會好過vardy

de gea 雖然好勁 但廿幾萬買個龍真係好貴

想請問呢 你地成日話41212今年係神陣
係講緊wide定narrow(無LM RM) 果隻？

冇lm rm 果個

Push

好多pro player用

hero 美斯 92迪比 91馬圖 唔要兩隻你地點揀

雲拿做咩變左意甲同巴西人既

EA

if ruffier 定 if Handanovic?
Handanovic數據好靚，但啲鬼佬評到佢好差咁

課到咁 唔爭在要晒啦

琴日邊位巴打介紹我用比高域
唔個係心理作用定點
真係失少左波

馬圖啦 咁矮既CB

有無英超巴打推介下邊隻龍門實力最接近普金de tea,唔想廿幾萬買個龍

de gea

Neuer

英超 自膠

咁if de gea

有lin玩了

問d咁既膠野有就差唔多價啦，定你想聽model ans 比膠域

有冇人換祖記張timo

全個連登玩ut都介紹緊

本身用緊if基拿比搭ptg奧力治
好唔好整張futmas華拿?
得17萬

張timo 可以放落我隊巴西隊
不過RATING85 好貴 十幾萬

因為我見loris,高圖個d都平好多，但未用過，有無評價

意甲唔夾

係ea整錯左定專登
如果改番德甲德國呢?

咁快有流出 邊度睇？

轉番德甲即整

邊個SBC有 唔見既

差好遠 ddg起碼高佢地兩件幾班

認真答，今年既lloris 我覺得係好左

個sbc回收番 ea搞錯

頭先有 而家刪左

cm 果隻馬圖

Wtf...點解冇撚啦啦有我份

試下Ederson 好無

好想知有冇人交左個sbc 見futbin已經有好幾個solution

之係11號係出雲拿？

保連奴做到破產

明明stats係差唔多，都唔明de gea點解可以咁勁

屌老母，老西都做

我覺得係下一個WEEKLY TARGET

如果得70萬，覺得做sbc 雷哥 cam +普金or if 前鋒定係 普金cam + icon 前鋒 好呢，巴打們比啲提議下

如果有人做左咪有張極罕錯版卡
呢張tradeable既話一定天價

你個反骨仔

同現實差唔多

70萬邊有icon 前鋒

有幾隻啦

張卡就出左大頭相而唔係背脊冧把 但放左入sbc

41212 (2) CM 位我應該繼續用MODRIC 定SUBMAS牙保好
因為CHEM 我一定要用閪甲中場

我答你icon crespo 加公廁任揀

雖然隨波逐流，又不失個性豪氣

好大機聽日由 kono轉左做Werner

🤣 今日咁早既

加少少if st Hazard啦 夠哂個性又唔隨波逐流

70萬的話例如奧雲都夠錢，當然唔係高rate 果隻
但sbc 雷哥就90，但就untrade
但coin 就得咁多，二揀一
而家係諗CAM 定ST 邊個重要啲

俾你地講到賣左隻if 世三 而家打得超辛苦

有既點都做

即係你覺得ST 緊要過pass 多嘅CAM
thx

值唔值得放棄if 基拿比/ptg奧力治 換佢

我有兩隊主力，各位認為我應該增強邊隊?

第一次打wl
想知聽日係下午3點定5點開始？

入定奧燒實無死，英超+德國人

if st hazard 會唔會身位好單薄...

Werner個手感我覺得真係平民級黎講最好用

睇你玩晤玩彈彈波

即係睇你會唔會隨波逐流

前場身位我無咩用 單薄影響唔到我，睇你打法

Futbin 計要13萬左右先做到，咁我加多幾萬有奧巴美揚，又trade得。計落唔係好抵。如果佢真係出都唔知做唔做好。
雖然對werner有愛

一出if就變廢卡

我變賣身家都照去

如果要85rate 真係唔抵玩
咁既價打多一星期sb就有奧巴

如果84rate 我即狗衝去做

41212 sif mooy kante pogba會唔會太矮

應該點都做，但13萬好難一下子拎出黎
唔通要賣sif kimmich ，但好不智

咁留番啲錢算 ORIGI+GNABY 開心使用中

問題rb今季個勢唔似if到

做左開心幾星期就會後悔，有機會ea實幾呢班futmas if左先

同埋今年werner 真係唔sharp，又獨食左。希望佢歇完冬返黎會好啲啦

紅牛反而想要Kampl

聖誕lin食咩chem好

打咩位?

我想食Sentinel 打CM
有D 巴打話打ST

CAM ja 冇諗過打ST wo

資格賽大約要打到D幾先可以夠實力去連嬴4場?

有冇ching幫手睇睇? 唔該晒

緊有一場對廢隊入返兩粒既

最慘ea 有佢獨特嘅準則呢 ，入到波都唔一定有in form ....啱啱呢週Selke , Petersen, Finnbogason都入兩至三粒，咪一樣冇in form。Naldo, Kalou 咁都有。

仲有鬼叫我地係德甲，唔係西超，英超咩。要in form 唔係咁易

係selke冇姐 前面兩個岩岩先出完if咋喎

仲有商業考慮呀

放fifa coins
2m
1600$hkd
tg: emonwa

要有愛同玩到好勁skill move先好用, 唔係斷咗比隨波逐流既人無技術打反擊彈彈波

知我講緊乜既一定明, 唔知既唔好搭嘴, 唔係實認住你

一定係換gnaby 用落都冇werner 咁順

又黎

好似講到同我打過咁 係你個FF世界用呢招大炒我幾多球

同埋反擊好難用我講既死尻彈，講咁耐到呢一日都搞唔清 真係輸撚到hi左

其實輸唔緊要，唔駛上黎抽水，贏輸好多時都係睇ea心情

對呢兩個陣太多開始有啲心得
對一啲進攻方法單一既對手好有用
41212(2) 一定唔可以控自己後衛逼
呢個陣打法係one two trigger run
一定要俾ai 守返ai，人手換後衛會穿窿
其實呢隻打法都係搏你沉唔住氣換後衛守
拎隻快既中場/防中乜都好
死追佢帶波果個就守到
L1換人可免則免

4321 盡量唔好用閘進攻
三前鋒係企得勁前 等你係啲衰位甩波
三跑狗大腳一穿到上去你就仆街
好多時會有一隻中堅跟唔切，你上左一隻閘就3打2
兩閘上晒就3打1食得屎
呢個陣都係反擊勁，盡量攻慢啲，較defensive

不過如果對手進攻手段多變就麻煩好多
但睇熟左呢啲打法起碼唔駛輸俾啲獨孤一尾既人

輸俾412122鳩彈one two下下傳波㩒L1個啲真係會燥

呢d 討論咪叫有水準囉

真係，Werner 個模組真係暫時用落最順
不過如果要85 真係要賣kimmich 先掂

BTW
德甲三寶係咪講緊Tolisso、Werner同Kimmich

唔係Vidal tolisso gorztxxxx咩

begovic 轉ederson用左幾十場
so far so good

用耐左自然派膠
可能我隻edc 黎緊都會派

Tolisso不了

其實真係睇陣，之前打1 cdm 2 cm覺得佢冇乜用
但打3cm佢真係好重要 寧願用佢都唔要哥列斯卡

其實德甲後衛用sif ginter, naldo, papadoupolos 都應該唔錯 唔洗下下用sokratis

sokratis仲平過前面個兩隻

有隻untrade試下先

唔想玩彈彈波，各位巴打有咩陣式推介？
4 4 1 1 好唔好用。

ching有心，無耐都無咩人講技巧

由始至終都無話412122彈彈守唔到或者難守

不過呢位ching都講人話講左重點獨孤一味即係個死字，贏輸其次唔知係度做緊乜

隻Werner 好似有人做左，變番德國藉
姐係今晚應該出硬

Sandro wagner十分鐘前官宣去拜仁
Ptg卡會唔會改球會？

彈彈波係個手勢唔係陣式

你鐘意既話532都彈得

你想問打法?

hero giroud好正

新砌平陣 tolisso真係幾正 sanson 又係
夠錢應該會換包皮打前
Kimich set 留後又係幾正

試下cech
要夾chiellini+sif細妹焗用佢
點知又好有驚喜
打左一個wl so far都冇點派膠
加埋頭盔型到裂

85係咪要用d88嘅黎做

我都唔知點搞好

對4321比較頭痛
如果我開場入左一兩粒先我一定較defensive
唔係佢逼兩逼甩左就煩
尋晚嬴緊3球
對面狂逼
係咁用右菇上下heel to heel個招過晒佢衝前個d人
要3*sm or up先做到
大家打緊順境ball個陣可以試下

有冇得炒呢？

用邊隻好

屌 隻垃圾驚 玩兩場SB都係臨完場贏緊斷線 真係DLLM 嬲到呢

Same

去拜仁有得出？

西瓜恩?

突然有人13000放緊100隻if Carrillo 快啲掃
79up 金if 最低賣緊萬五，過幾日出totw sbc 再升

EA實出OTW又賺多一水

著2號咁搞野

冬季轉會窗會再出otw?

冬季轉會update patch完之後會出多一水OTW

我用緊大細papa+ginter 而家出左naldo都唔知飛走邊隻好

搶唔到

有無聖誕sbc教學

英超右翼 用hero mane 定 otw salah 好

光頭papa制空力真係一流 係interception唔好

有無人入唔到ut手機app?

之前用馬圖斯打cm覺得佢唔勁

轉左打cdm勁撚到仆街 搶波成隻癲狗咁

反應勁快 5 5波基本上贏9成

搶到即刻放直線又靚

邊個係公廁

又心郁郁想做保連奴
有冇聖誕保連奴食評
請幫手俾下意見
而家係咁

如果轉左就係咁

轉左之後cb 變左umtiti, 屎左, 但係中場同右閳都upgrade
巴打認為邊個好d

大家覺得橙線綠線分別大唔大

淨換保連奴 寧願rb廢d都留返varane

屌你老母EA d server 贏完吹埋雞彈我出街
仲計DNF

尋晚同今朝都係好唔穩定 而家仲係

都係一個選擇喎
btw
有冇巴打用緊聖誕保連奴

這前鋒性價比很高,很好用,你可以看看他的數據, 很健碩, 把握力不錯, 有速度, 最慘只是long shit......
最大原因當然是沒錢

有冇人知岩岩werner 咩陣

If ruffier 好唔好用？
用緊if 漢奸 想換

451

一般
絕對唔突出
有時覺得fahrman 好過佢

Naldo hm
我就唔敢用啦

換埋keeper 可以去番隨波逐流既英超

而家2萬3

唔知人唔會轉呢 準備定

賣腎我都整埋佢
91速已經好快，而家重要94

Kono食屎

咁不如用基拿比 仲大隻d

我已經砌緊 希望唔轉陣 應該要用十幾萬 唔捨得祭左自己用開個d 人

好唔順

岩岩用app做lin sbc
Submit 完bug左
有新卡 舊卡重係club
試左list到

好衝得啊

同意，82已經好好用
仲要xmas限定，諗唔到有唔整既理由

模組唔同 真係Werner 好用好多

巴打點砌法 85 rating 真係一定要賣人

冇hendo 唔想做人了

做SBC 儲落一堆 pack 未開， 遲d 會唔會有聖誕特別pack 定等toty 好

已經用左八萬

用untrade 75能力值TOTW 卡 + 自己卡
買多萬6蚊人做

麻麻地好用
搵個相架鑲起佢先

就咁睇真係唔抵做
不過已經準備賣sif泡菜或者alaba都要做
巴打覺得賣邊隻好 就wl

本身已經有隊英超
咁hybrid 係因為法國前場好勁，但後中場都屎屎地

間接free左張lin

賣左alaba 邊有人頂到佢個位？

好勁渦

但alaba 可能普金會跌價呀

舒姆沙頂住先
其實係驚賣左sif kimmich ，遲下入番會貴
因為黑卡唔會再出嘛

直頭廢到仆街 好彩我都係用一皮左右

agger

等埋派彩先入貨啦
個人覺得Untradabe sbc除左icon真係做唔過

我記得你好似有boateng 唔賣?

唔係85咩 你用貴同高左好多

放400k ps4 coins
320hkd
tg: emonwa

平平地 就無所謂既 你話幾十萬就不了

個張untrade黎，一開game 個時抽到咁濟

做左每日聖誕個sbc
用11張廢金換12張廢金

想問下跟據上年fifa 1月出新otw對舊otw個價有無影響？唔該

真係wor, 我堆卡仲響度
免費就有

抽最廢既黃金組合包 竟然送5000coins

都唔係
玩左一場, 入左球靚fitness shoot
傳波又全隊最多
係身位差

我玩左一場sb 入4球
走位鳩射型中場

成為我既正選 有愛

有無人試左musa , paulinho 係咪都免費？
如果係就做埋佢

我打4-4-2 冇CAM
Lin 打CAM 應該勁過CM 好多

我做每日聖誕個任都係

我屌，趁未fix即做musa

我擺左張kroos 係後備

通常當你一做就真係會用左

試下做gold upgrade 點知收走晒d卡
應該淨係聖誕sbc

都唔知佢點計 試極都係85

icon 都bug 埋就即做henry

晤敢，沒收左d卡就慘

All in or nothing
Just do it

而家試musa, 反正lin 已free

屌你老母爛臭閪 我辛辛苦苦半場反cup返
一完你彈鳩走我出去然後我當我輸3:0
我屌你全家闔家富貴 仆街死呀EA

好快有人會講icon free

咁荀
我做FUTMAS D SBC都好正常

silva轉小白已經平幾千 alba轉馬體luis又幾千 奧燒轉mata mk換張84都夠晒

試左，扣了
一係fixed，一係得廢lin 免費

咁樣平五萬

應該要75chem ?

我都係喎

未有loyalty

要買應該要買定 今晚出icon 應該會升

希望if咬人蘇800k以下

Paulinho 同 Herrera 打CM邊個好用D?

咁大諗頭啊

德甲左閘真係冇選擇

Zuber

有冇意甲好龍門介紹

唔要國米嗰隻

donnar

用緊IF 都唔係話好勁...

如果今次唔出84rate totw sbc

我會日日咀咒EA

即刻棄驚

窮撚用緊viviano

sif sirigu

點解唔要漢奸?屈到痴線
其次Perin都係好勁

你咁有米, 點話點好啦

你中意啦

Btw 大哨都值

很想要

肯定上面果個

試下右閘照用返華西，搵隻前鋒icon轉做cm，再擺隻維度上前鋒，利申1999

我地邊有資格...

反正佢啲人鳩射都入 下下禁區外鳩射都打撚死人

巴打用緊邊個版既漢奸?

好有錢...

點免費法？唔會沒收卡？

咁有勇氣放呢d 陣上黎問 我都唔敢

玩到咁撚樣都要問人

我明窮撚睇到d咁唔隨波逐流既陣個種心情有幾酸

真朗6m + cron 2m +古烈4m +韋拉2m

齊左呢堆其他位再將就住先

儲埋全icon再用412122陣死尻彈, 就係一直贏之而後快既球隊

做lin 無沒收到我堆卡，變相免費
但做musa 已經唔得

Matip沖到上2200
1200入左

而家做lin仲係冇沒收？

贏緊到85分鐘斷線
當我輸

隻on 9 game唔好咁撚廢得唔得

想問下大家futmas呀保做cdm定cam好
想由433轉41212
成隊冇防中想轉佢做cdm
唔知好唔好用

我都做左musa，收晒卡

再打多場1分鐘後又斷線
又當我輸

快撚d到一月尾就扔撚左隻垃圾game

上次好似係83

我都係 贏完即斷線

想轉陣轉到咁:

屌打資格賽贏緊無啦啦彈ea connection 之後輸咗

做唔做Musa好？最後爭扎緊

有無巴打有食評？

上網無斷。斷撚左個ea connection

唔知會唔會真係出廢老，好期待

咁樣得唔得 你宜家嗰隊再貴少少 入場41212雙朗前鋒 bale攻中

第一個陣中路放題

Ben yedder除左冇真樣 其他野都好令人滿意

sor冇講請楚 係想由第一個陣轉二
所以想問下將呀保轉cdm好唔好用

佢第一個陣隻viera轉koke或者saul好啲

有真樣唔止呢個價

91 blanc 未出 futbin 應該計0蚊

我剩係知azp搭拿祖死得 兩隻制空能力廢到 利申用過

係wo 禁錯 幫唔到巴打

原本右閘有馬體if(好似幾頂得) 中堅有碧基
做futmas sbc用晒

古烈治攻中好d 唔要馬圖要韋拉

其實Werner個個係咪真樣黎
分唔到

如果接受到cron7chem 我覺得可以唔要bale
左邊用拜三角 推古烈治上攻中

關我撚事咩

咁不如咁樣算啦

我都係跟返巴打用緊嗰隊啲budget 砌 用到哂真朗同牙朗

咁咪馬圖斯轉古列治

古烈治貴一倍

咁樣囉

真利

Lin 頭都幾好用

有冇巴打做左musa sbc
求評，本身手上已經有IF Wilson + Lacazette同埋之前做左Futmas Antonio，仲做唔做musa好
比較過Musa Wilson Laca 其實3隻都差唔多類型

冇文尼 failed

想問下老手們，web app 個transfer market locked 係咪除左等無辦法？
玩左勁耐都唔開，網上d 方法又唔得 好pk

隻hero文尼貴到買唔落手

打打下斷線真係好撚仆街，贏緊都變輸，點會咁on9

下面個陣都勁
相差唔遠 最弱個位應該係泡菜

講真點砌都得啦

今日好嚴重 打左5場斷3場
無聊打wl 資格賽想拎個pack 抽
兩次8強贏緊都斷
唔打了
希望聽日打wl 咪斷

點解我搜唔到人打

普金咋嘛 勁多神救 我介紹埋我fd用之後我入佢波都難左勁多 成日救d波都睇到我地嘩嘩聲
同埋我自己覺得今集龍門唔食chem卡會勁過食左

屌你老母EA SB贏左 完場計分個下斷 入番計我輸0-3

認同
諗緊不如入otw salah

same

+1

有無SIF木耳食評？

就開估

究竟Werner 個個算唔算真樣
研究左好耐

曼聯ea

唔係啦，大眾臉。不過真係好似

咁多隻獌好唔好意思呀

隻PSG右閘勁撚到

4隻獌

廢老

冇錢做勁老

伊巴又85rate 雲拿又85rate
雲拿張卡得84

又係獌

抵咁多人憎獌

85做到伊巴好on9

做伊巴成本幾多？應該幾多人做

十萬左右

十零萬

又曼聯我屌你老味
英超得一隊？

用番普金ibra算啦
啲stat全部加得1-2

190CM 高strength高stamina H/H 換位踢CM

出ibra 要睇埋work rate先做

WL 金2 換左獎勵?
平時有包12 個球員,
岩岩一開有合約既

出伊巴都冇乜問題, 連加特呢d都要出就

垃圾ea臭獌狗 出得仲多過不敗鏝

伊巴甘撚平既

咪同if差唔多

無野記錯金三

獨市生意既恐怖

鏝頭if出得少

Ea 迫害德甲

人地鏝果班真係值if
班獌走後門出futmas
拎來比？

鏝出就應該啦 臭鳩連加特憑咩出？

獌狗既質素顯而易見

shooting passing高D 仲岩踢CM 重點係兩皮野夠做 整隻放去打電腦果隊玩下先

其實d sbc係根據咩準則去出

咪就係班鏝值if所以先有咁多if
唔通futmas又係咁出鏝咩

ea 淨係轉左中間果隻futmas

2,5,8 既曼出多3張futmas 算啦

好撚貴10皮一隻84

唔通futmas就可以出咁多隻獌咩

英超有二十隊波
獌一隊出4隻
阿利熱出過咩？

事實就係咁

futmas 暫時出左10隻英超
4隻獌連

ea 好波

屌佢老母嬲到仆街
真係咁撚難做

就算唔係英超隊 出下其他聯賽都好啦 唯獨獌狗

PSG隻閘啲數據好靚...

放棄
太貴
就咁睇聽日無基達

我係曼都覺得太多

89 ibra同84 werner差唔多價錢

隻右閘唔洗if
即做

Me too if都唔洗冇唔做嘅理由

2萬真係老虎蟹都做左先

個數值仲靚過尼恩
換佢sub都抵

但五萬有可交易黑卡

自 數據唔一樣

有無人同我一樣係咁彈ser 明明贏緊

痴撚線到而家出左4隻獌狗sbc
不如改名做manu 18啦

保計奴都唔使啦

Me

差好少

ea
雲拿84rating做sbc要85??

只要有愛，貴小小都冇問題
雖然只係用緊之前入左既貨黎做

我多人鍾意

10萬整鬼89都貴
望下整我咩價先

Ea真係好撚on9 德甲究竟係殺左佢全家定細個屌過佢屎忽

Musa 81 做sbc都要84?
可能跑得快貴啲

一陣間再插埋隻bouncci 入去
拎左好撚多資產整隻ibra 特別係d金卡未降價果陣
差唔多150k
放棄埋今個星期wl 無左一半正選搞

岩2.4執左兩隻pedro即刻執6k

屌 Werner 貴到

屌我成撚日同人鬥bid跟住個web app成日hang
bid極都話status changed但係明明個價冇郁過，眼白白睇撚住幾隻3000 pedro冇左

萬聖kompany 定alderweireld好
玩Hybrid 得呢兩隻揀

好用到瀨屎
第一場就大四喜 轉咁多個前鋒都未試過

食左sniper 爽到

if meunier全部stat都好靚, 個sbc又易砌但......6x agility 50 balance有啲唔開胃 入場轉cdm就完美 (假設搵到右閘料既中場)

我咁砌

大概咁樣 屌你ea

用miranda頂luiz慳幾皮

azp同luiz untrade?
是但塞都做唔到貴市價咁多啦下話

好撚心痛 但無哂錢
今個星期無哂人打wl咁濟
幸好係luiz有兩隻 azp同bonucci 就用左45000抽

唔好彩既係 我上面絕大部分既人腳都係未降市價買返黎 基本上屌住黎做。

D中堅又放唔出 想加多少少換隻 cm Silva

加加埋埋都190k

我11隻全部都係岩岩先買黎做 130K到

伊巴最平點整

伊巴勁撚到仆街

雷斯賣出去都有60k
一隻普通86都係30k 到咋

隻Werner 除左快 其實唔太勁 完全唔值用十幾萬做

點解隻sif mooy個價會升 我仲等緊佢跌

比人大手掃哂所以變左壟斷咁款

抽中左sif mooy, 即sell 85000拎番黎upgrade其他位, 雖然用過if 都知好用, 唔捨得用佢黎換kante

尋日75k bid左隻

wl快d派彩 我要跌價

唔係派左啦咩？

點解87施華會貴過88奧燒？？

打fifa都要繼續反獌

差唔多價咋喎ching

連迪路夫不是夢

出緊tif
nif冇貨

金2邊有player pack

聖誕伊巴頂if eriksen好唔好

唔慢咩

隻84werner同82嗰隻分別大唔大

快少少 貴十皮 不了

我都係咁諗

werner要十萬，華迪會唔會要廿萬

Otw neymar跌返咁多 包皮就係咁升

唔止10皮

我係你地就唔整伊巴 伊巴而家出返 只要入一球 垃圾ea肯定會出張if卡俾佢

但除左慢 其他都好過eriksen 好似係
上集用過93伊巴 今集無用過

淨返果d全部開獌算啦 就嚟夠組隊獌聖誕隊

但到時將if卡你覺得十萬會買到 ？

包皮已經跌左好多
岩岩個weekend 1.2m

有冇邊隻防中打到rb 入場轉
用psg隻右閘hybrid左英超 迪馬轉cm都好撚正

其實又未至於勁到咁.... 用過佢張if一排
仲要假樣

都係等toty算

有冇人覺得隻性誕版卡路爾好撚勁 我覺得仲勁過紫豬腦
想比隻HUNTER佢食

高波屈定係黃金左腳

豬腦99鐵頭功好撚勁喎

咁你睇下張futmas d 細數值 最重要全部冇升，傳波升五點，你覺得值唔值五六萬

咩事😂 好型

睇futbin比較普金版，係得d 細數加少少，仲要加既都唔係好，
sprint speed +1 only
finishing 同posting 唔加
Stamina 又係無加

係得Passing成組加得多d

完全做唔過，有愛貪張咭靚，錢多另計

If木耳+if爆炸頭

Sif木耳+普金靴里拉

邊個組合好打啲

89 都做得過 拎黎當sbc用都抵

kroos 90都係賣幾萬

兩樣都屈, 仲要快豬腦少少...其他數據係渣過豬腦, 不過卡路爾唔使錢
用完呢隻我即賣豬腦, 收返幾皮, 反正都係打後備

當if 點同

卡路爾都係99頭, 所以我先賣

用緊豬腦加卡路爾 雙箭頭

不過唔知佢會唔會出87 88+sbc 仲未有

聖誕點當IF

識玩一定係豬烏/卡路爾
搭隻sbc墨超神鋒

又講得岩 即刻放棄做

呢隻真係唔識玩頭
成日斬得太貼門比龍門打走
其實邊個位斬最易入

咁當普通89都值5皮既

有冇SIF Mooy 同 IF Mooy 比較食評

IF 已經覺得好好用
應唔應該upgrade

隻psg閘食完Engine
拎來打sup根本痴撚線
個個位都踢得
仲要190高

墨超神鋒係高速版豬烏
撞極唔跌先係賣點

買張90 卻奧斯要幾錢

6皮幾

今期啲if係派完彩之後不跌反升

希望星期一開始平

唔想用卡華積⋯但隻拉膠有無可能10chem

當你唔想用都有5萬既價值 算係咁

可以拎去做sbc

龍門用stegen咪得

換ter stegen

玩到咁既陣都唔識換人

沉晚有人千萬陣容都問 傾下計姐

講真，點答到嗲

呢隻西甲右閘點解咁平 d數據好靚

張伊巴好似唔係勁好多
比較明顯強化係PASSING同HEADER

值唔值用咁多錢去做...

唔值

我覺得隻伊巴除左速度 其他icon級

用緊普金...
諗緊做唔做...

賣左隻伊巴都係補幾皮

我用開一定做

寧願用D有愛既就算
我上星期都用奧燒黎打WL

同意, 有愛行先
我隻萬聖奧燒係後備王

rf 臭燒打b隊正選

聽日8號波衫我估會係goretzka

正選唔輪換打WL 比人拍甩當睇佢真人踢波咁屌佢

冇錢喇 唔好呀

唔信 點會咁好死

幾k整到 又唔洗if卡
幾抵屌

暫時每日中間冧把個隻都轉左人
聽日8號大家有咩心水???
(任何隊既8號我都無興趣)

Vardy係咪收左皮?

8號係馬達

又曼

豬烏係乜水？

Work rate黎講呢隻廢老好過普金果隻廢老好多
係用到65分鐘打後好少後上要換人
純粹用佢打cam/cm

8號出 馬達 5號出rojo

繼續出曼，曼後一號係迪迪仔

放假打打sb 一黎就中bug 成班人企哂係度

就係見佢靚
又想keep妞亞又想要右閘

屌 中完一場bug 再入ea又死set 無撚左2場

你地會用Sif ginter 定if Naldo?

好撚頹
尋晚online中圈一開波即斷就當我輸

屌 仆街ea 試過哂屋企上網完全無問題 仲要連lan

隔離部電腦不知幾正常

me2
我仲以為對面用glitch

痴9線 2場當我0 無左5000幾分 又要打多輪

Meunier食咩chem好，想佢做百搭sub

Engine

5號仲唔係wijnaldum?

認真廢的 又慢又鈍

痴線你睇下in game stat先啦,拎佢做super-sub一定好好用

住烏都唔識

想問下各位 你地成日話入場轉位 換人 係咩原理？睇極都睇唔明 同埋點解有陣時打online/ wl 啲人一入場就pause轉人

琴晚我都係咁

出2號連迪路夫

7號會唔會係kante

一開波 法甲已經有if

我已經用過 不過你可以覺得勁既

我自己就唔建議巴打做呢隻

基奧特？？

係咪因爲入場100Chem 之後換人唔岩位都唔會扣返

我估son

係kante即做

例如轉本身lw d人打返st，但10chem

山狗都係7號

睇個勢 好似係得8 5 2號會換人

有冇巴打有用90施華，買佢定買迪布尼好

8我覺得好大機會係馬達

Futmas werner真係好快，但射波好廢

話唔定 remsey

巴打有無食評

出根度簡

隻werner 對比返普金 數據勁左唔少

不如卻奧斯啦

射波好左 帶波定左 企位靚左

淨係個卡面 已經值十萬

德甲隻if bailey勁唔勁？

我覺得真係好快，快嘅程度拍得住黑卡 Salah, 好靈活，但射波真心唔得。試左一兩場，你會覺得佢淨係得個快字 (可能係我廢，唔識用)

如果冇卡係手，要用十幾萬整，真心唔值呢個價。

其實ea點解唔出 聖誕bailly

肯定好人狗衝

又獌

求mooy 兩隻黑卡比較

個卡面鑲金都冇用啦 入game個樣假既

求if Naldo 食評

廢 現實好d

finishing 90都廢

定因為佢射波冇力？

唔會又轉英超掛 黎緊2日都本身就有英超 8比較想出馬治斯奧 5轉返俾德甲

會唔會狗衝上前面攻

唔差在 都4隻啦 聖誕獌隊

應該整FUTMAS獌版
每人一隻 SUPER

咁姐係就算我玩英超 擺隻西甲落去都得啦wor

Long shot 好癲

真心求救 有無人都入唔到ut app?
佢係咁話我connect唔到去server

後備換出黎係另1個情況 唔full chem的

唔知點解，我用佢射波成日唔中龍或者中柱。可能真係我廢

咁姐係我原本4231轉433都會full chem?

有9萬budget點執隊波

想問下仲有咩可以改善 大約有100k
想入sif mooy 但攻中定防中適合佢d?

今晚應該出植物人

ys 例如想用c7玩41212又full chem 就係set 1個有翼既陣 入場再轉41212

今晚9 8 7 聽晚先到佢

有無人幫到手

係波 今晚出華dee

差啲唔記得有buffon做 咁究竟儲錢做Buffon好定買西瓜恩

巴西中堅換左manolas先 多萬幾蚊bugbet仲勁d

中場換今期隻拉素中場 米蘭隻屌仔 龍門用dollar仔

係咪冇咩人用盧卡古 ？
會唔會好頓？

廢

普金人等多兩日 聖誕多人抽pack又跌市先買啦

我估buffon唔會勁普金幾多 除非ref升好多 到時睇stat睇價錢囉

咁算啦用住呢隊打WL

SMS真心好用 之前有隻普金

比較想知真係出尼恩高蘭會點定價 成個list得佢1張係普金10萬up

咩意思

傻架，隻 90 古烈治勁到，決賽半場領先 3-0， 下半場佢一個入左我五粒反輸，完全 mark 唔到！拉有拉唔住

攪到想放左隻 dinho 加錢換佢

求評加求改

其實想用羅馬隻中堅 但夾唔到chem
想馬度迪放CDM 但夾唔到chem (無錢換阿古路）
應該點改好

全部fitness卡 突然冇哂 可以點搞

直上大哨啦

Kompany轉silva

咩叫nif冇貨, 唔明

大哨 600 萬，古烈治 400 萬，差 200 萬，無咁多錢

最強cam 古烈治

咪一鳩樣.jpg

有冇手足用過比利話時話

猜波到尾la，隨波逐流！

呢家silva得黑卡會抽到
咪少d人抽到放金卡出黎

今年出得咁少87+

得隻尼恩 上年又羊 又戴巴拿 摩迪

用住86個張先

佢張普金係futmas 30人入面已經突出地貴

azp咁 if個價係普金10倍有多 futmas就俾你半價換untrade好合理啦

但尼恩高蘭我就諗唔到ea要set咩價錢先搵到平衡 半價20萬=未流出futmas前普金原價

30萬untrade又好似太痴線

打剩一隊準備大炒，入到二比零就斷我線，食死狗EA

有冇師兄可以教下 呢個陣有咩方法砌hybrid

邊個位想hy先

唔要邊個先

左翼想搞搞佢

左右翼都想搞搞佢 右翼想試下 美職法國個隻

86果張咁慢

用返同1個陣？

如果齊卡唔洗再買卡就做到ibra
大家會唔會做
本身自己有張ibra做sub

冇所謂 我反而想知可以點變 我再入場轉陣都得

大家有無推介邊個陣防守會好d,打4321比人中出到暈

用落應該唔會好順
Nif icardi 同馬治斯奧都麻麻地

matuidi halloween perisic > pjanic icardi?

買定咩卡砌華dee好

Dona會唔會勁過ccc？_？

盡量留返2張futmas係度
或者換藥膏 睇你筆直

乜最強 CAM 唔係 dinho 咩

法國有冇攻中4-5萬內好用

英超83 84？

Musa都要84

Fekir

你諗住唔用lin留返hehe 呢個價好似得神翼轉位打

聖誕卡當if?

可以唔用兩隻futmas
有諗過轉咁砌 中堅用哥斯尼 防中藥高 左翼照用馬仔

仲有無意見

我諗條件同廢老一樣
所以預十萬左右吧

我諗一定會有sbc 要用聖誕卡，高lv 的做定無壞（例如之前86 draxler)

轉晒法仔咁滯 可以唔用futmas既話就點砌都得 今個星期totw解決埋法仔右閘問題

首要問題係計下夠唔夠錢咁砌

明哂

Totgs A.silva好唔好用

Rubbish

Futmas Meunier有冇人用過 ？
好唔好用

91hagi同totg 迪布尼 邊隻好用D

有無巴打有食評

只可以答你 if 唔好用

有無d防守性高d既陣容，4321成日比人中出

十萬換隻+1 untrade 值得咩

4321打進攻喎，打防守就用2防中/5後衛

今隻最好玩係有頭
唔係玩跑狗
用閘側擊成件事立體好多

條友同真人一樣
成撚日膠波

啱啱用咗一場打SB, 感覺有啲鈍，好似爆唔起咁。 不過身位好好，撞開幾次對面守衛

起腳慢到死，禁區外起腳99%比人山到

我都做左 用落同普金差唔多
對伊巴有愛

早放，又要打wl

今晚出埋華dee

早放工，但又開工了

打到銀3收皮
當有機會抽下獎算

勁得咁小，入左埋奧燒蟹左

我同 fd 打 co-op
成日屌佢 first touch 差
傳波閪成日射飛機
寧願用 rasford

係間中有d黃金頭鎚

要頭鎚英超大把選擇好過佢啦
豬烏/聖誕CAROLL/達子

普金 hun 食家五六萬買到
上星期跌價前七萬放左
成日跌價唔想用貴野
等人開包執平野好過

所以佢除左拉左下d人
都冇咩特別勁

又打錯字

4萬3連hunter 入左

咁平
即食定 bid?
想入返

見到最平即食4萬5

Quick buy, 有隻42000，晤夠快

今朝4萬

43250入左隻
但買完見到d剩1分鐘唔係hunter嘅賣緊3萬頭跟住嚇到拿拿聲賣返出去

岩見到 42500 huntet
都係唔好急只有跌冇升

比人秒左

WL 個gameplay 又食撚左豬油咁

最後果d唔係hunter嘅去到4萬2

hunter 4萬2應該係底
見親都比人秒

入左都無蝕，始終88

cam hunter 4萬3就有

想買hunter 卡都要㩒十分鐘先搶到一張

sif 漢丹點解咁撚廢既

完全救唔到波

用耶辛

我個隻又ok

平到咁
不過應該跌唔到落去掛，88人做SBC都有價值，應該都企到4萬左右

9射都入 廢過比高域

漢奸用左一兩埸賣左...

用perin/dollar啦

無地覺得佢廢係用黎打SB定同個打online先？ 我果隻同人打online佢好正常發揮守得勁好，多數失波都係失d kick off glitch。至於打SB發揮都好唔樂，我無意見，因為都係睇EA咩心情，想唔想伏9我

聖誕呢個星期五六日點打40場

打左3場 wl 廢撚到

人地得一球中龍 輸1:0 火到我

有冇大佬有alonso食評？想入貨

老老豆豆，真係一般
啲能力值明明勁過if迪基呀
但踢出黎好車般

同我隻紐亞有得揮 中龍必入
英超d平價龍仲勁

今個星期易打
係決賽對勁隊
入兩球L2妹成場

下半場狂攻到佢甩晒碌逼和
加時佢重響到妹
懷疑佢根本0戰術得妹到禁區轉身射一招
最後十二碼贏左佢
有時真係唔明成手好牌要打到咁

不過今個星期冇時間打wl

butland 今集冇咩人用

其實有冇人知肥安張教練卡咩事 無聊search過佢係9月中一開game已經係普通銀卡 所以唔關9月尾俾拜仁炒事

如果只係ea評定佢係普通銀卡都冇咩特別好講 但in game有youtuber係rare gold pack抽到佢 12 gold 12 rare但中普銀

咁都未算最離奇 in game佢係銀卡 食contract係計銀卡個數 但係app睇 佢係rare gold黎 食contract係計金卡數

我發覺有兩張經理
買錯左唔係同一聯賽
一樣加成到去50%

用緊
App 同 game唔同
好攪笑

施蒙尼閃金但係+2%都好離怪

用過拜利華西根本返唔到轉頭，屌

Sif mahrez 打cam 好勁 平版美斯

如果futmas岀你 你話幾好呢